Maar heb je hem nooit gezien?
Hij is nu en dan in Highbury dan, en hij zal er zeker elke week doorheen rijden op zijn weg naar Kingston.
Hij is je heel vaak gepasseerd. '
"Dat kan zijn, en ik heb hem misschien vijftig keer gezien, maar zonder te hebben enig idee van zijn naam.
Een jonge boer, te paard of te voet, is het allerlaatste soort persoon dat mijn nieuwsgierigheid opwekt.
